Terry Crews同中國國旗合照，而家ig被人圍插

佢workout's motivation 係勞改？

Free Hong Kong

即刻唔想再睇brooklyn 99

Say we want a revolution
We better get on right away
Well you get on your feet
And into the street

Singing power to the people
Power to the people
Power to the people
Power to the people, right on

A million workers working for nothing
You better give 'em what they really own
We got to put you down
When we come into town

Singing power to the people
Power to the people
Power to the people
Power to the people, right on

I gotta ask you comrades and brothers
How do you treat you own woman back home
She got to be herself
So she can free herself

佢想叫人上街反抗革命

但係又寫Power to the people’s

我都係

Brooklyn 99同Everybody hates Chris入面其中一個演員

可惜 唔洗睇Brooklyn nine nine了

廢佢國籍俾個中国藉佢啦

聽日準時2點維園見

Terry loves money

原本諗住疊埋心水唔再睇TVB，專心睇美劇，點知連美國演員都走去奶共

屌

我netflix重未睇完第5季呀

btw之前係咪又係佢話性騷擾定咩

跟住全劇演員都撐佢

佢比人性騷擾

republic of china

點解d力架咁鐘意奶共？ 係咪基因問題

連佢都係咁

支那=反白人、黑鬼=反白人，敵人嘅敵人就係朋友

但支那女人好鍾意白人

比支那獨大到
恢復返奴隸制度都仲得
到時真係可以返去種棉花

元旦大遊行和理非手足必加技能

Terry loves yogurts

俾支那稱霸到班力架返去18世紀做奴隸

點解要奶共呀屌
自己拍左集講黑人比人歧視
香港人新彊人比人欺壓佢就唔理

美國無迪士尼?
原本勁鍾意睇B99

見到美國藝人咁樣奶法，覺得仲核突過香港藝人奶

屌 我唔想罷睇B99啊都係調走佢去個唔知咩島到算啦
港共偽人奶都算 宜家最鐘意嘅美劇都有演員奶

睇到我成個頭都係問號

我都係，B99真係好好睇 仲等緊第六季

第七季**

terry咁大隻
唔採棉花嘥晒

大家一齊上b99 ig 屌柒佢

跟住佢話你歧視黑人就麻煩
寧願長氣啲同佢講中國打壓維吾爾族人，打壓人權，佢作為曾經被歧視嘅一員唔應該奶好似會好啲（雖然佢應該唔會理你，好似Lbj咁）

who?

搵人仔冇所謂，冇人唔鍾意錢。
去中國旅行玩得好開心，好鍾意當地都冇所謂。
但奶個政權就真係好戇鳩。

而加拎住本美國護照講野咁口響，對中共咁包容，
想問下如果中共d行為同政策，而加照搬去美國實行，
你會唔會反抗？
如果你自己唔接受，但又覺得中國人接受，
咁係咪認為美國人高貴d？值得擁有多d人權同民主？

Power to the people

我好鍾意睇B99同Everybody hates Chris，佢而家咁樣奶共我都唔知仲再唔再睇至好

now number five~~~

唔撚係掛..........

好想再睇Halloween Heist

啲外國comment睇到幾感動原來真係好多外國人撐我地

真
香港人不是孤單一個

擺明條友見支那咩都加個人民兩個字上去就覺得好尊重人民power to the people啦

佢去到北韓見人叫DPRK實覺得佢地好民主

你睇林書豪 一個美藉台裔奶到咁
佢未算好嚴重啦